我朋友條件好好，但無女

25 歲住壽臣山 有兩架超跑 183cm 高 做公務員

點解都搵唔到女

有你呢啲朋友 你朋友都唔慌好得去邊

無頭髮？

Ching訓醒未

樓主pin依個plz

可能有仔 你唔知姐

有

pinned

你是女？

完全封鎖

可能佢碌鳩得2cm

公務員

winner

一定係尊容既問題 幾有錢都惡搞

你朋友養唔養寵物?
識自己去廁所

圖都冇點討論

肯定係gay

J短